［突發]終於知道搞亂香港既外國勢力係邊個！！

［抗爭口號］衝就前線衝，功就盧韋聰！！

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

做咩姐你

我都信有外國勢力為左賢者之石搞亂香港